[唔好再加密］好多老一輩嘅人裝咗連登去睇我地諗咩做咩

依排搭車見到多咗好多唔同年齡層嘅人上連登，
各位巴絲打加密絕對防不了狗，
倒不如俾呢班連登「年青人」認識下我地嘅想法

唔好諗住帶風向
加唔加密唔重要
想少人知嘅野咪加密
多人知嘅野咪唔加

其實一直係度思疑緊
汪汪要睇實睇倒 仲加密做乜柒